睇解決師班學生好似睇Av男優扮學生咁

On9成班老柴扮學生

重有隻老雞扮老師

已經無睇tvb

屌麻友？

Av成班阿叔扮學生咁

揾

叫金城安朱凌凌黎做

王國有份

老師搵老嘅做咪合乎現實囉好正常